[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/300257234", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51334167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51334167/answer/125448241", "content": "\n\u5916\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u96be\u4ee5\u5b8c\u6210\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/299178849", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/300038176", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/298820676", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298818265", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21958734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21958734/answer/300508256", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ef5\u957f\u7684\u56fd\u5883\u7ebf\u4e0a\u90fd\u6709\u54e8\u5175\u5417\uff1f\u5982\u4f55\u786e\u4fdd\u4e0d\u7559\u4e0b\u53ef\u4f9b\u8d70\u79c1\u3001\u8d29\u6bd2\u7b49\u6d3b\u52a8\u5229\u7528\u7684\u6f0f\u6d1e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/299146254", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916371/answer/300338736", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e741\u670821\u65e5NBA\u5e38\u89c4\u8d5b\u96f7\u9706VS\u9a91\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265801673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265801673/answer/300359697", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u5b66\u6821\u4fdd\u5b89\u5f3a\u66b4\u4e03\u5c81\u53cc\u80de\u80ce\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/299205057", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658880/answer/299024387", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u533b\u751f\u6536\u53d7\u56de\u6263\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/300018367", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467149/answer/299542891", "content": "\n\u732b\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265801673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265801673/answer/300295105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u5b66\u6821\u4fdd\u5b89\u5f3a\u66b4\u4e03\u5c81\u53cc\u80de\u80ce\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265764987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265764987/answer/300399274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u6267\u653f\u7684\u8fd9\u4e00\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61051939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61051939/answer/300410878", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u80fd\u8fbe\u5230\u4e9a\u9a6c\u900a\u7684\u9ad8\u5ea6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60597921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60597921/answer/299511992", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u8bfb\u7684\u4e66\u8d8a\u591a\uff0c\u4e09\u89c2\u8d8a\u4e0d\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265801673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265801673/answer/299372764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u5b66\u6821\u4fdd\u5b89\u5f3a\u66b4\u4e03\u5c81\u53cc\u80de\u80ce\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265527652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265527652/answer/300207395", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u65e0\u507f\u732e\u8840\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/300120266", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/300399772", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26613082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26613082/answer/300025989", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\u7ed9\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20797197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20797197/answer/300065176", "content": "\n\u652f\u6559\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265801673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265801673/answer/300009473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u5b66\u6821\u4fdd\u5b89\u5f3a\u66b4\u4e03\u5c81\u53cc\u80de\u80ce\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/299728949", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/293561140", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265827786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265827786/answer/300276893", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6e38\u620f\u8d26\u53f7\u88ab\u4f20\u627f\u51e0\u767e\u5e74\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/295963117", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265782658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265782658/answer/299766371", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u6211\u56fd GDP \u603b\u91cf\u9996\u8d85 80 \u4e07\u4ebf\u5143\uff0c\u5b9e\u73b0\u540c\u6bd4\u589e\u957f 6.9%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265853133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265853133/answer/299540821", "content": "\n\u4e07\u8c6a\u628a\u53f0\u6e7e\u9001\u7ed9\u65e5\u672c\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265744594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265744594/answer/299767167", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u5f88\u591a\u8f66\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265874300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265874300/answer/299762387", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u88ab\u7ea6\u8c08\u4e4b\u540e \u5b98\u7f51\u7adf\u628a\u4e2d\u56fd\u53f0\u6e7e\u57ce\u5e02\u5212\u5165\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/299638175", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/299263440", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u672a\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265555214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265555214/answer/299002450", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u6211\u4eec\u611f\u60c5\u5f88\u597d\uff0c\u53ef\u662f\u7537\u65b9\u7236\u6bcd\u4e0d\u559c\u6b22\u6211\u4e0d\u8ba9\u7ed3\u5a5a\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u5c31\u60f3\u8ba9\u6211\u6000\u5b55 \uff0c\u5230\u5e95\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298712287", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298349969", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/295412463", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410230/answer/297712443", "content": "\n\u5047\u671f\u56de\u5bb6\u5982\u4f55\u5411\u957f\u8f88\u89e3\u91ca\u4f60\u73a9\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265613940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265613940/answer/296512941", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6b4c\u624b\u300b\u4e0d\u8bf7\u5468\u6770\u4f26\uff0c\u9648\u5955\u8fc5\uff0c\u738b\u83f2\uff0c\u5f20\u5b66\u53cb\uff0c\u5b59\u71d5\u59ff\uff0c\u6881\u9759\u8339\uff0c\u738b\u529b\u5b8f\uff0c\u6797\u4fca\u6770\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015991/answer/289316526", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7406\u79d1\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/276977148", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u8def\u4eba\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265608036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265608036/answer/298128216", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e11\u7684\u7537\u751f\u90fd\u6709\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/284417045", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264194969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264194969/answer/299378974", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u957f\u5927\u5bf9\u4e16\u754c\u8d8a\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67348522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67348522/answer/291363646", "content": "\n\u521a\u548c\u5973\u670b\u53cb/\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24555319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24555319/answer/298113610", "content": "\n\u5408\u79df\u65f6\u5019\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6700\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/300343236", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66594994/answer/265946329", "content": "\n\u5047\u5982\u4e16\u754c\u771f\u7684\u7206\u53d1\u4e86\u4e27\u5c38\uff0c\u90a3\u4e48\u4eba\u7c7b\u5e94\u8be5\u63d0\u9ad8\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/300241947", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/300110326", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52109319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52109319/answer/300209855", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6881\u671d\u4f1f\u628aAngelababy\u7684\u6f14\u6280\u6bd4\u6210\u4e00\u4e2a\u571f\u8c46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/300330946", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263922914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263922914/answer/300225678", "content": "\n\u73ed\u4e3b\u4efb\u591a\u6b21\u6253\u7535\u8bdd\u8bf4\u513f\u5b50\u662f\u5168\u73ed\u6700\u4e71\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265800304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265800304/answer/300082130", "content": "\n\u5341\u51e0\u5e74\u8fd0\u52a8\u540e\u4e0d\u62c9\u4f38\uff0c23\u5c81\u6709\u5f88\u4e25\u91cd\u7684\u6b7b\u808c\u8089\u95ee\u9898\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33612549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33612549/answer/299870492", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u6cd5\u5f8b\u610f\u8bc6\u8fbe\u5230\u4e86\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/298722500", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265827786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265827786/answer/300220432", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6e38\u620f\u8d26\u53f7\u88ab\u4f20\u627f\u51e0\u767e\u5e74\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/299915805", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/300338280", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35236983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35236983/answer/299495330", "content": "\n\u4f60\u4f4f\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u9152\u5e97\u662f\u54ea\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265849672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265849672/answer/299874388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8fde\u8f7d\u4e86\u591a\u5e74\u7684\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff0c\u753b\u98ce\u7a81\u7136\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265804944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265804944/answer/300254146", "content": "\n\u5982\u4f55 \u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u5f53\u5c40\u62d2\u6279176\u73ed\u4e24\u5cb8\u6625\u8282\u52a0\u73ed\u822a\u73ed\uff0c5\u4e07\u4eba\u5c06\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265849672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265849672/answer/299398341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8fde\u8f7d\u4e86\u591a\u5e74\u7684\u52a8\u6f2b\u4eba\u7269\uff0c\u753b\u98ce\u7a81\u7136\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/300239644", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/298280340", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265572178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265572178/answer/300183430", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352 2018 \u5e74 1 \u6708\u7684\u6f14\u8bb2\u300a\u4fdd\u536b\u6211\u4eec\u7684\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265728004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265728004/answer/298811158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85YouTube\u4e0a\u7684Elsagate\u4e8b\u4ef6\uff0c\u513f\u7ae5\u4e0d\u5b9c\u5185\u5bb9\u88ab\u901a\u8fc7\u81ea\u52a8\u63a8\u8350\u7b97\u6cd5\u5f52\u7c7b\u4e8e\u513f\u7ae5\u5185\u5bb9\u64ad\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265827786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265827786/answer/300025638", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6e38\u620f\u8d26\u53f7\u88ab\u4f20\u627f\u51e0\u767e\u5e74\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265729838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265729838/answer/298873110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7c4d\u5973\u5b50\u5927\u95f9\u673a\u573a\u62d2\u7edd\u5b89\u68c0\u5e76\u5927\u9a82\u6c11\u8b66\u300c\u4f60\u4eec\u8fd9\u4e9b\u4e0b\u4e09\u6ee5\uff0c\u6211\u4ee5\u540e\u4e0d\u6765\u4e2d\u56fd\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265664960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265664960/answer/299130783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u808c\u8089\u7537\u4e0d\u88ab\u5973\u5b69\u5b50\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/292669079", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/299948556", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/299567879", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149815/answer/299890055", "content": "\n\u6700\u597d\u5403\u7684\u65b9\u4fbf\u9762\uff08\u5305\u62ec\u716e\u9762\uff09\uff0c\u662f\u54ea\u4e2a\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u79cd\u53e3\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58797341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58797341/answer/299977775", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfb\u61c2\u548c\u7406\u89e3\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u975e\u5e38\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/299898373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/299542725", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/299501482", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528173/answer/298904022", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624b\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265804944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265804944/answer/298760406", "content": "\n\u5982\u4f55 \u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u5f53\u5c40\u62d2\u6279176\u73ed\u4e24\u5cb8\u6625\u8282\u52a0\u73ed\u822a\u73ed\uff0c5\u4e07\u4eba\u5c06\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/291233624", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60031957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60031957/answer/186687224", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6309\u7167\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8d5a\u94b1\u7684\u65b9\u6cd5\u8d5a\u5230\u4e86\u4eba\u751f\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264728795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264728795/answer/296759058", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u51fa\u73b0\u7684\u300c\u4f5b\u7cfb\u9752\u5e74\u300d\u6f6e\u6d41\u662f\u5373\u5c06\u8fdb\u5165\u7c7b\u4f3c\u65e5\u672c\u7684\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\u7684\u5f81\u5146\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/295952894", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/296734436", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/271447415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/287518616", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19860596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19860596/answer/284765543", "content": "\n\u5973\u6027\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\u6700\u540e\u7684\u5f52\u5bbf\u4e00\u822c\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355387/answer/228984319", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u64a4\u56de\u7684\u4e00\u6b21\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/283020297", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263912448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263912448/answer/276941871", "content": "\n\u5982\u679c\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u6240\u6709\u4e2d\u56fd\u4eba\u62fc\u547d\u53cd\u6297\uff0c\u7ed3\u5c40\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/191675547", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/274005431", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/270157269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38957037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38957037/answer/153129677", "content": "\n\u4e2d\u533b\u533b\u751f\u4e0d\u5efa\u8bae\u6211\u5403\u51b0\uff0c\u6211\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u6212\u6389\u51b0\u6dc7\u6dcb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66519221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66519221/answer/243435287", "content": "\n\u817e\u8baf\u5f00\u53d1\u5fae\u4fe1\u82b1\u4e86\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\u771f\u7684\u6280\u672f\u96be\u5ea6\u8fd9\u4e48\u5927\u5417\uff1f\u96be\u70b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/300138428", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/299528135", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}]